黑警光頭佬KOL示範乜叫無法無天 #自己人

賊又做唔到多個 淨係識得蝦細路

當日打人片段:

新聞報道:

你睇唔到件 為所慾為Tee 咩

推

警賊

共犯 唔明啲藍絲諗咩

支持黑警即送 為所欲為T

真係係咪得香港班狗先咁會包庇到咁出面

黑警死全家

珍惜這個家 警暴不割席

警黑一家親

黑社會同警察 = 同字頭 唔同堂口

政治中立？？？？？
係咪要去咩申訴專員到投訴？

ICAC及申訴專員公署隸屬黑警旗下

警察同個犯合照？真係日日都有新鮮事

元朗721都俾咗半個鐘通知先至入村捉人

Push

up

畜牲真係有樣睇

push

入村飲酒咋